Лабораторная работа №2 Разработка
синтаксического LL(1)-анализатора

Цель:
Научиться разрабатывать LL(1)-анализатор формального языка, для которого сущетвует
LL(1)-грамматика.

Смысл:
Спомощью формальных языков можно создавать пользовательские интерфейсы в
ограниченных предметных областях, имитирующие человеческую речь.

Задача.
Пусть дано слово в некотором алфавите. Определить с помощью LL(1)-анализатора
принадлежит ли данное слово формальному языку, заданному ниже, или нет:
переменные,
целочисленные константы,
true, false,
арифметические операции,
логические операции,
функции,
предикаты

Форма отчетности.
Результатом выполнения лабораторной работы является программный код, который
интерпертирует входящие слова формального языка. Программный код выложен в
репозиторий на github/gitlab.

Ссылка на репозиторий с кодом сдается через Google форму